chromecast係ebay買有冇伏？16蚊美金

係咪2手定點？

買 三舊水有找

Ships from Shenzhen, China

fire tv hd is much better